俄鋁暴跌 睇黎解禁無望

大戶收到風 而家走緊貨

吸貨好時機

屌尋日2.8入左4手 仆街美國撚

Pk 啦而家先講

又要繼續座艇

4%暴跌 ？

叫左你地，由其條馬化撚推文比D細佬仔知，唔小心買左輪撚晒D錢錢